港區人大陳曼琪兩會提案 人大訂香港國家安全法 不經立法會直接實施

正，係就快唔好等